逝去既手足唔會原諒我地

星期一，重陽
戴返個口罩
下午我地為逝去既手足獻花，鞠躬
非常適合和理非去做